關於考公務員

想請教各位如果我有去私家精神科睇情緒病，去考紀律部隊會否有影響?謝謝

會

私家都有影響原來

乜院都有影響架啦
你都係要REPORT比人聽架麻

如果係私家診所精神科診所需唔需要report?

唔知查三代會唔會查埋私家診所?

我阿姨都有入過精神病醫院, 係咪都會有影響?

考完先癲

入到即拎白卡

要百份百安全梗係過左P先